GTAV 香港版超高質 6大職業：醫護 記者 警察

GTA 動作遊戲於1997年首度推出，讓玩家在外國化身犯罪分子，執行各項任務。現時最新的遊戲版本為 Grand Theft Auto V ，而有香港玩家為 Grand Theft Auto V 推出了香港化的Mod，命名為 Grand Theft Auto Hong Kong City，現正邀請他人參與遊戲。

正

有冇話咩platform?

可唔可以做警察打鳩人㗎

垃圾桶果張好撚神似

仲要比人界一界

點join

玩得mod當然係pc

G持

要係steam 買來玩返

又開新PO
已經第3個PO，可唔可以集中一個唔好狂開?

集中係呢度傾

你覺得除左PC有得玩MOD?

點樣先玩到？

留名

推

警察 = 0星
記者 = 1 login 就6星